# Описание
* Преобразует массив чисел в строку по примеру
```
[1,2,4,5,6,8,9,10] -> "1,2,4-6,8-10"
```

# Подключение
Подключаем модуль к проекту
```
npm i @vl-tests/periodization
```
Объявляем для дальнейщего использования
```
const periodization = require('@vl-tests/periodization')
```

# Использование

Ожидает на вход массив натуральных чисел (или 0), отсортированный по возрастанию
```
await periodization([1,3,4,5,6,7,8,10,11,12]) // -> "1,3-8,10-12"
```
